樂富廣場女子殘廁內上吊亡

黃大仙樂富廣場，下午4時許，商場保安發現一名女子於殘廁內用尼龍繩上吊，慌忙報案。消防接報到場，將女子救下，交由救護車送往廣華醫院搶救，惟抵院後不治。警方正調查原因。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

人人都有人自殺

日日

都幾高難度

點解香港唔比有安樂死

以後唔去樂富殘廁了